中國向美大手採購大豆玉米 首階段貿易協議目標或可達到

大豆浸

講咁撚耐都係"或可達到"

達到之後依然俾美國吹雞圍屌

個貿易協議已經廢咗啦

仲係度自欺欺人！

untrust and verfy意思係你真係做齊你承諾d野前我唔會停手，比你呃太耐

中國又贏

粟米習

邊個話仲會傾落去?

首階段貿易協議唔止買豆

粟米刁：繼續買

玩到咁買唔買大豆都無咩意義
連南海軍演支出條數都冚唔返

支那想用不斷買野去防止美國向支那開熱戰，睇死侵侵為左貿易而會手軟

企硬咪買喇屌

粟米爾 大豆習 汽車侵

中國或成最後大贏家

支那仲有幾多錢買

係唔買仲撚大獲

冇得佢唔買